====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les populations les plus pauvres , dans ce cas , vivent dans le centre , et les villes deviennent progressivement les lieux problématiques qui absorbent la crise avec plus de difficulté que dans d ' autres parties du territoire .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ pauvre, crise, difficulté ]
pas_d_indication :: 2 :: [ pauvre, difficulté ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ pauvre, difficulté ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ pauvre, difficulté ]
appreciatif :: 1 :: [ crise ]
epistemique :: 1 :: [ crise ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ crise ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ crise ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ crise ]
Total feature counts: 14


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ pauvre, crise, difficulté ]
pas_d_indication :: 2 :: [ pauvre, difficulté ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ pauvre, difficulté ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ pauvre, difficulté ]
appreciatif :: 1 :: [ crise ]
epistemique :: 1 :: [ crise ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ crise ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ crise ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ crise ]
Total feature counts: 14

